一句講哂 現在警察可唔可信

可信
打死都唔可信